第六屆 香港賽馬會杯 肇慶氣功交流大會

「香港賽馬會」杯第六屆兩岸暨港澳健身氣功交流比賽大會1日在廣東肇慶舉行。來自兩岸及港澳的21支代表隊160多名運動員在線上或線下參加。來自肇慶的健身氣功愛好者展示健身氣功。

法輪功